[突發]啱啱有個甜美動人，充滿氣質嘅女仔向我表白

我想同佢kiss一啖仔, 佢say no話未可以咁快

想番入去坐?

坐監就唔好偷上連登啦

吊 認真討論返angela先

女神同我表白都要坐?
唔能係啊嘛

點呀過來人, 夠鐘食藥喇

mayu

呢個唔傾啦
但我又唔會話佢係G ge

推

咩事啊呢個

台灣小袁

呢個都唔差,
但HK小袁正好多

港女吹？

Respect好D喎
雖然港女吹都好撚正

泱

第一張好怪
好似光洙

想睇咩類型

大波,鼻細細個累

滿足唔到你
我戒咗睇大波妹好耐

呢個正好多